爱情不应该是买卖

我们把爱情谈成了买卖残忍的，亲手，杀死了我们的爱情当爱情用几万，几十万来衡量的时候，它就已经死掉了我相信，婚姻是爱情的归宿是我可以一辈子呵护我的爱人的港湾这港湾，更多的是我的臂膀，我的心，而不是我的，和我父母的金钱我承认我是凶手而你的无知，让你成为了另一个凶手手中的刀而另一个凶手，跟你一样无知，所以，我并不生你们的气你从未自立，也从未分清是非黑白，从未明了怎么才是对自己最好我拼命的挽回，忍让换来的只是一步步的紧逼我真的累了我的耐心，一点点的，越磨越薄你是无知的，所以你是无辜的真的不想让你伤心可是这一步步的紧逼，迟早会把我逼到悬崖的尽头而我，真的累了Say what you want to satisfy yourselfBut you only want what everybody else says you should want说出你想要什么来使自己快乐而你总是想要别人认为你应该要的刚好听mika的歌听到这一句，这不正是你的写照你是一个被父母宠坏了的小孩也被我宠坏了你曾经问我，这个样子宠着你究竟对你好不好不好，很不好是我的错，给了你可以在我面前为所欲为的错觉可以任意任性的错觉当我退到不能退，当我终于太累了而不想退的时候问题就出现了讨价还价攀比金钱我要的爱情不是这个样子的我仍然相信，世界上，会有两个白痴，只是想两个人静静的依偎一同来看这世上的纷纷扰扰会有两个白痴，彼此间没有一句谎言这两个白痴，不会在乎旁人的眼光只有他们两个知道，自己是多么的幸福那是种发自内心的幸福，而不是旁人眼中的幸福